\assignementTitle{}{4}{}

В чём сходство между
бактериями и вирусами?

\begin{enumerate}
    \item Бактерии и вирусы имеют ядра
    \item Могут быть вирулентными
    \item Бактерии и вирусы уничтожаются антибиотиками
    \item Бактерии и вирусы нуждаются в клетке-хозяине для воспроизведения
\end{enumerate}



\answerMath{2.}